點解一齊坐地鐵迫巴士就無可能野到武肺？

因為香港政府覺得窮人唔配病

開會、搭𨋢都係啦